羅致光：警方使用催淚彈前會顧及受影響人士

有議員不滿警方多次在安老院舍外施放催淚彈，擔心影響體弱人士。政府回應議員質詢指，無收過報告有院舍受催淚彈嚴重影響，強調警方施放催淚彈前會顧及受影響人士。

持續近半年的示威，警方施放約一萬枚催淚彈，曾經多次在安老院舍外施放。

有議員關注催淚彈對福利服務單位的影響。

勞工及福利局局長羅致光指警方在行動前亦會呼籲附近院舍留意，有議員不滿通告內容過分簡單；建制派則針對示威者的暴力行為。

兼任行會成員的劉業強要求公開催淚彈成分，羅致光指因應警方行動，不能公開催淚彈成分。

使用前可以點判斷邊啲地方受影響？

人一藍腦便殘係真
160iq都變弱智

警方行動關你撚事咩, 又要出黎柒

民主黨幾時譴責 前黨員

顧及意思係：我射你你唔撚咳唔撚流眼淚就我失職啦，我要顧及你make sure 你食曬仆街

又一鐵證：

My香港，民主党！！！

高智商犬隻

條友其實係想點？之前講60歲先係步入中年都已經覺得佢智商有問題

佢點會腦殘，佢不知幾醒，唔幫住政府點搵錢

仲要講埋晒啲咁嘅理論

佢同張炳良2個民主黨人入政府點解講嘢可以咁唔同

射鳩埋入人地屋企叫顧及受影響人士

羅致光指因應警方行動，不能公開催淚彈成分。

其實有冇一個官可以完整咁解釋到兩者既因果關係？
你宣接講我係唔公開架啦吹啊屌你老母 好過侮辱市民智慧啦

雖然有LTT
但係咁樣講佢自己覺唔覺得核撚突

會顧及，但都會亂鳩咁射，射入民居射入老人院

既然冇cause and effect 邏輯關係，其實可以咁講:
因為_____[任意短句]______，不能公開催淚彈成分。
例句：因為樺樺仆街，不能公開催淚彈成分。
因為今朝食左餐蛋面做早餐，不能公開催淚彈成分。
因為太陽從東邊昇起，不能公開催淚彈成分。

基本上都符合個line to take

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

DLLM, 前民主黨黨員，你識唔識乜野叫：
滿目瘡痍？
你去 PolyU 睇下啦！

即係明知有老人院都照放啦

佢係警務署既人? 代表警方講野? 問過佢地未?
講野前係咪要用腦諗下適合?

點顧及？射完補番舉黑旗？